龍珠超真係好唔撚合理

所有人物性格唔同哂

睇下正傳悟空幾咁聰明

龍珠超打撚左懵仔針咁

一日到黑打架打架打架

地球 宇宙可能會有危險

比魯斯大人叫我唔好搞全王

Nah睬佢都on9 我要打架

扎馬斯毀滅全人類

悟空比達搞撚左咁耐

最後叫全王毀滅左成個宇宙

真係冇人覺得有問題？

屌悟空仲似反派過佢

比達 超級自尊心既撒亞人王子唔見左

傲嬌冇左傲 得返嬌

悟飯 實力突然被大幅弱化 智力同樣都係

其他角色大多都智障化

明明講撚到神又拎界王拳出黎講

龜仙人又突然出返黎打真係好on9

你咁撚勁拉帝茲出黎你又唔撚保護地球？

仲要講到吉連幾勁

龜仙人居然避撚左吉連一拳

吉連可以廢到連龜仙人都打唔撚中

成套野d人比起正傳好似食撚左屎咁

智力有問題 性格變到奇奇怪怪

求撚其拎出黎翻炒

乜撚野魔封波

屌你老母魔封波咁撚勁神都封到

打斯路唔撚用？

打布歐又唔撚用？

冇野搵野黎講既根本

垃圾設定

狗屎

光復香港，時代革命

傻閪先睇 我一集都冇睇過

睇漫畫會好少少

睇漫畫啦

仲睇龍珠
舊時代既產物 上左神枱就唔好再出啦
而家三大漫畫係
一拳 拳願 巨人

雖然我都好鍾意拳願
但話3大又過份咗
喺日本紅唔紅？

龜仙人打吉連係漫畫先有

等one出哂成套一拳應該要等個孫燒比我

當多拉A夢流既？

問過蠟筆小新未啊

搞唔掂搵全王真係好on9 咁你之前打左幾十集做咩
一早搵全王啦

原來仲有人睇

劇情真係好垃圾
但都好過GT